# README #

Bahasa C++ dengan menampilkan program:
mencetak string, perhitungan aritmatika, if-else, bilangan prima dengan function

### Kelompok 4 ###
* Gunawan 4611420023
* Tenia Febrianti 4611420035
* Rafael Vito Adrian 4611420039
